GME 118 玩燈制

屌轉唔切channel 用左emoji

又玩step function 屌

Ft唔比掛

sofi依家先死!!!!

又黎大上大落，好睇

聽日冇得造空 大家機會黎了

120 110 100 95 入咗

問多次, 咁多傻散paperhand左, 就算ss, 仲有冇機會爆上10000?

SH DLLM

Pin 返咪撚gel啦屌

頭先個129.98到底係幾多股

頭先上面一gel就出棍

HF最黎掙扎？

Deep V

Sorry 發生咩事
岩岩扑暈左自己唔知

@sh 35@390

好正常呀.....大升大跌一定死

15k?

最後掙扎 睇下棍幾多

巴打好高ping?

熔斷一晚最多幾次

127

又斷

屌嚇撚到賴屎

咪撚gel哂頭

82+左10股

棍佢老母！

岩岩跌穿100都敢入個啲真係抵你賺

坦白講唔敢再入
300仲有排先黎到

無人知80完係咪跌落20 買左80既抵佢地賺

熔斷 不過係佢自己個系統

想問有冇人知trading view有冇得睇d人幾手幾手賣?
定有其他tools睇?

都掛唔到大數㗎啦

最後上車機會

引人出貨 真係好狗

強制sh

嘩屌 一野質低幾十蚊今晚點訓

眾師兄弟歸位

80好彩入左

頭先1.45入咗5張800c

而家睇下邊一邊大力啲

少少似上星期，大升大跌

可惜冇錢做T了

又唔洗訓

紐交所係唔係要做鳩空投

應該係啲Daytrade

ss完170

牛牛APP

真， 敢咁樣買真係抵賺

垂死掙扎

其實點解會禁沽空 雖然反方向諗禁買都係唔正常 利申SH緊 輸60%

理性覺得頂盡1000左右

貝絲 如果你係真絲
上到1000蚊

不問你個樣娶你ok?

如果結左婚or有仔麻煩離婚or分手

屌連隔離AMC都係呢個時間點直插
你話唔係夾埋真係冇人信

聽日D robinhood 開到新account 加入未

支牛都掛唔到大單

有鬼多餘錢

屌! 唔好咁小學雞啦

唔通玩緊上星期一劇本

過山車咁

gel 點解？

係咪聽日無得玩ladder attack 而家空軍鬥快搶門走人踩人?

又停

又係咁俾人cancel賣單

5分鐘一次
如果升應該可以計到

我係唔敢再溝
再溝個成本就越高

停左?

本身聽日就係行權日

有無經歷過上星期

屌，幾分鐘一個po

唔好咁快放啊，俾啲顏色佢睇，玩左我哋個心臟咁多日

空頭想撚人 引你買完呃你入場再一下大大力沽落去 心理變態呀 你睇哂所有WSB股呢半個鐘都有一齊彈番上去 跟本大戶操控緊畫緊

Ching在嗎ಥ_ಥ

一定要SH!

點解會無啦啦跌溶？

全部都準確地同一個價，到底係咩單來?

有冇巴絲們ft 掛唔到單賣？

就係呢個心態
好多人（包括我）都唔敢入

FT 又唔俾set 32857

幾千好收貨啦

400落120果日斷左差唔多10次啦....你要斷咪斷 大上大落我地仲精神

400諗住120溝
都係費事 賭場波仲爽快

80蚊諗住入2股抽下獎 但比床邊人制止左

Go eat let

沽空係privilege

可能星期四比人係咁評擊掛

去到一千佢洗鬼你娶咩

92入左，巴打一齊hold hold

我都掛左80追左2股

唔好咁快gel頭

大棍

屌佢一路short, 下面一路掃貨
投降SS 輸少d咪算囉

Ss 未呀

會再低啲，不過小弟唔係看淡
係睇佢整個大deep V
係G奶 人字奶

笑左

Gel定頭出去收錢

我星期三先開始睇，上星期一二有冇今日咁撚刺激

用哂剩低用得既錢係100 入4股

好驚SoFi會係short squeeze個死機

向岩岩$80走左嘅獻上最深的慰問

又點樣呀

15.幾K

咪撚gel

佢如果預聽日有好多人買，咁佢就要拿拿臨襯低平倉
跟住係咪會ss

Us又禁買

比次機 好撚吸引如果佢真係絲

啱啱入嗰啲sofi未掛單

仲好講 上星期日日唔夠瞓

係咪啲人衝返入去買

又停？頭先跌到PK時你唔停？

溶129.98

聽日先禁沽空
今晚仲可以

Melvin 仔決定盡地一煲

"Just an FYI: this happens to any stock automatically when there’s a loss ( even because of blatant market manipulation) bigger than 10% against the value of yesterday’s closing price"

雙位數可以一試

真rip

今晚搞咩咁刺激

屌你老尾
咁撚鍾意做市
35872！！！

均150左 溝左小小

source?

sofi而家先死

向岩岩$80夠膽入嘅獻上最深敬意

to 新手，買過呢種股之後（利申以前炒過老千仙股例如273）包你升幾lv ，呢啲嘢交一萬幾千學費，抵到爛。不過都係個句量力以為

49@$250 sh

如果成功
GME夠寫本教科書

真

啲傻淡突然消失哂

我而家明，80敢溝貨抵你發達

啲老襟股條線一樣

Rap

今晚可唔可以收復失地上番200
輕鬆
唔可以

我5xx 係都我先

今晚好精彩

上1000

佢想件事快d完？

剛剛洗返頭，而家吹頭唔gel 了

Buy and hold
ss is coming

same 連account都refresh唔到

佢點棍的

好撚狗呀屌你 佢冇清既話應該又執多兩餐

建議扑多陣先

大上大落先係as嘅前奏，妹妹下先驚

懺悔啲咩係咪7x無加倉

仆你個街
我岩岩個個幾鐘真係秒秒幾萬上落

賭呢Ｄ股
一係贏晒，一係輸晒
８０走就整定唔係食大茶飯

係咪停多幾次 就可以直接收市？

啱啱$85入咗

屌又cancel

有冇人知 ib 自動cancel order
cash account
d錢洗唔洗等t+2

我想走都要溝

連登金句：經過今晚我XXXXX

隔離AMC條CURVE一樣
你話唔係造市都無人信

Hearing UK Fintech Co., Revolut, Says Will Only Be Able To Facilitate Selling Of GameStop, AMC Shares For Time Being

冇事啦

你俾佢睇下宜家個價 然後陣間大大力屌佢

咪牛gel住啦

阻撚住晒 138 買咗50

唔敢溝貨

我完全唔敢買

有冇人知個禁沽空寫住deactivation date係2月3號，係咪即係2月3號解除返禁沽空？

玩咗個幾星期仲聽淡淡講
冇人幫到

有無手足飲香檳飲到醉醉地?

用碌鳩摑條臭閪

頭先d 800 call都升到痴左線

明天冇得做空，啲空軍點算？係唔係要排隊去ifc?

點解個5分鐘咁耐

Same

一棍20蚊咩玩咩

7x 8x敢入既巴打已經升100%，呢個膽色真係抵發達

又唔比買，真係好撚閪，不如你話得你可以收貨再算啦

連登都慢埋

溝到95$貨
大家睇路啦
我就唔會放嫁啦

想溝65

人踩人啦RAP空軍

set左3萬

RAP

歐美加既手足係咪都買到現在？

不如搵人買少少郁吓佢 佢係咪中咗風？

心理上無今日咁刺激
因為今星期高位落差大D

行權日先黎無得空 佢死撚硬

真係要啦

溝左

Sofi

hold 得住就係
唔好升少少又話 take profit

立即大力抽插出出火啦

回光返照

成排都係6

75入左3股

to zero OR to moon
玩理性分析，圖表分析既人，根本唔適合掂呢隻

120個陣溝晒 80想溝都有錢溝

Top 30 High Short Interest Stocks As Of Tuesday, Feb. 2, 2021 (Via )

Data from
GameStop (GME) - 121.07% Short Interest
AMC Entertainment (AMC) - 78.97%
Virgin Galactic Holdings (SPCE) - 71.95%
FuboTV (FUBO) - 71.91%

今晚大家唔駛訓啦

SH !

無限

應該入800 call

15min 升7倍

FT屌你老母

唔會 咁快ss 諗下好
不過我建議人多就睇路
成班短炒做T想做佢地一獲金好耐

咪係 當你跌一半都只係600蚊啫

搞咁撚多野仲有120%

有冇人知而家FT最多掛幾多?

新手 4@129

牛牛啱啱又話GME SI係121% 已經唔知邊個真邊個假

真係膽駁膽，呢啲錢唔係我賺
不過咁都夠膽賭嘅人，應該會其他地方輸返出去

熔斷的階段
美國的熔斷機制分為3階段：

單項跌幅閥值7%：暫停交易15分鐘。
單項跌幅閥值13%：暫停交易15分鐘。
單項跌幅閥值20%：本日休市。

我估上升一樣掛

星期一15x落6x 星期二零晨上返2xx 印象中

全晚喺佢耳邊怨佢

Matt Kohrs live stream
建議大家去睇
it lifted my morale
GME🚀🚀🚀

時間好似過得好慢

頭先80想溝
之後先發現自己IB無錢

點解可以 $80 夠膽入

咪今日盡量平，睇下啲大户神仙打交

Set左70蚊再入 但係好似唔到價就上返去

吓3個字咩？？

90溝

心諗今日都捱得過，以後仲有咩難到自己

去到80有一念之間想放一半佢

唔係官方嘅參考下算喇

除哂佢衫褲一腳伸佢出門口啦

真係好睇膽，老實講，就算只係SH都已經好勁

辛苦錢
師兄心理質素好好

sh sh sh sh sh

幾時

有本我會
不過琴日用曬黎溝貨

唔止5分鐘喇喎

今次停咁耐既?

無人會知

可能係，快手上完消火好過連鎖爆炸

全6陣

推 121%究竟係咪真

sofiiiiii

造市唔係犯法

淡友又唔見晒

FT set唔撚到32857 屌你老母

RH仲限買100

巴打們？

cnbc : gamestop haled for volatility

90 入多 12股

一見到reddit啲人話robinhood解禁
即刻果斷入貨

實測咗FT $4000以上既賣單全部自動cancel

FT set唔到賣單？

似富途

我98$20股

開始懷疑隔離amc si%都唔低
呢家睇返條CURVE一鳩樣咁

仲唔郁?

停幾耐

source 牛牛

掛咗係 $20000 exit.

牛牛掛唔到32587

唔係5分鐘咩

怕咩?
一直都係沽空機構short ladder

diu

27@ 278

大户出手唔比佢壓價？

驚個大巿爆炸

biden 都係咁做出黎

因為好大個支持位係$80

呢下溶咁耐？？

估唔到今日RH同NYSE係幫返SH友
110放左既傻散係度

點解會敢入
個MOMENTUM係直插地核 真係佩服...

基本面值80

頭先入返又賺兩餐

Buy the dip 增士氣
好友頂硬上SH!!!!
🤲🏼💎💎💎🚀🌕

去左打千字文勸世po 啦

本身見佢穿80諗住瞓，依家真係冇得瞓

點解呢個5分鐘咁耐

又係訓覺先搞啲咁既野

一升小小就縮番入老母閪

仲要斷幾耐==

98 cow左

綠即係點？

停多過5分鐘？

發生咩事

要溝跟住amc黎溝
amc走快幾步

Buy the dip
Stop panic💎✋🏻

開返

一句講曬你信會Squeeze就唔撚驚

莊驚到想成日都停？

臨門你先黎軟

係囉, 咁耐既? 畀時間sofi維修?

如果同上星期一樣，今晚唔會高收。大家唔好太高期望。

邊到搵？

死到臨頭 有咩做唔出

用最後75蚊買多股
好刺激

當時gme一直跌緊 估可能會跌穿100
為咗要成本係齊頭數 我都係set喺108入多一股
買入嗰刻真係覺得gme可能會插到仆街 我嘅強迫症真係好嚴重

一定係啦，咁大注

唔準架 唔好咁認真
等2月9日個份野出先叫準

無信念嘅人係咁

係咪有大戶掃緊

又話5分鐘 開返未

屌入唔切

有無人好想溝貨但已經無曬錢

因為響500望落黎

本身熄咗燈想瞓 嚇到醒返

扺你發達

開波！

今轉跌到咁低ss上限都低左 假設佢低位已經平左d

又想出棍

80蚊都敢入嘅真係抵佢賺

升緊！

上啊

個股唔會停成日，每次都係5分鐘

Ft 唔比人set5000以上

仲係1月19嘅data

140入左即插

唉學生冇咗2皮幾屌
雖然唔係好多錢，但係儲咗好耐
好撚頹

唔輪到我黎

1／2 send
今日check已經取消左

今日起碼上返200 我條氣先順返d

本身都預SH到星期五，佢聽日開始要比天價息

呢啲野望下算

你既理智拯救左你

margin la, 發達機會

你賣左？

80 你唔入， 140 你先入

唔敢瞓

邊個執咗張3.65

左手交右手犯唔犯法？

沖呀殺呀 殺上去

起碼最後硬著返

90 3股

放咗未先

今日成個完美V字出左黎

屌你，玩到好似走地盤咁

好心你咪買股

SoFi入到未

Fuck yeah, GME , give me the sexiest deep fucking V I have ever seen

本身諗住熄app瞓覺

廢淡呢

入到

Paper hand?

同我上

半個鐘等於我半個月

過百無有怕

屌你咩叫人孖

最後一壓了

+1

召喚各方淡淡出嚟現身

其實咁講 即係當你short squeeze失敗
嚟緊每日跌一半蝕極都係有限
況且我唔係買多

入面班人精過鬼
明顯係計過數個沽空率大到就攬炒美股

見住v型個浪食到應一應
但自己戇鳩鳩企係300蚊等番家鄉

次次溝貨先黎食棍
得撚罪你咩

Robinhood raises trading limits on restricted stocks, customers can buy 100 GameStop shares now

not a boomer但係請睇住自己承受風險既能力

雖然80冇膽溝，但我起碼冇走到SH

我一千幾千 執幾十萬收貨再落70心血少

hi

剛相反
理性分析先玩呢隻

值搏率咁高既賭局非常少見
上一次係負油價果鑊

叫左SH 跌到80左右 GME就話唔比沽再火箭咁升 抵死

賣哂？傻西

同我升返上去

又妹了

重點係0.1秒內全部都係6股6股咁買低個價
其實個股價真係好易操控

有上星期一二三初起步嘅影子

大戶可唔可以控得好D慢慢升... 下下溶

點解似有另外大戶搶貨多過佢平倉

sor漏咗 交完右手會交返畀左手 重重覆覆

由萬念俱灰到充滿希望
講緊幾分鐘時間
雖然喺山頂位 但好似沙漠見到甘泉咁

痴線 好叫唔叫 叫人margin

Panic sell?

和味個肥仔

SoFi 屌你老母

我80加咗

話我地邪教 屌你老母

又stopped...

靠害？

真係過山車 上星期二入完到而家無走過 岩岩見佢直插真係驚驚地 上完水問完一句即刻去煲劇算

390買左5股 225買左10股 80再買左15股

會唔會賠比損失者?

同你一樣

50%下嘛？

同一個time line 我今日都取消咗了

paper hand?

真定假

依家再入會唔會太遲

真心坐穩
一齊to the moon!!!
Paperhand 打走哂架啦
一齊Strong Hold!

Not financial advise ~

$103入左

棍到無撚左感覺

冇嘅 就算最差都係蝕多108

你搵個清啱你多啲

3748沽

Go klmgh la

85 10股

點都好, 快啲完啦, 暈船浪

一早set好 未取消

唔好禁串住 而家距離目標( 至少過500 )仲有距離

笑死我 淡友呢

今晚唔洗訓

屌sofi老母

70震走左？

陪大家玩下

想問下邊度話唔比再沽

我得喎

好似

溝到177

依家好似又禁買

又入過執多幾餐

淡淡在哪裡

目標係1000 你覺得呢？

仲唔上火箭？

唔俾沽空會點？

唔會, 大把人平均成本高過現價

咁溝法家陣幾多錢

依家先回到最初的起點

輸少幾千

me too

跟住跌到80又嚇到放左
然後上返120又買返
跟住跌到90又嚇到放左
。。。

你都係清倉訓覺吧啦

俾多d動力
起碼升返穿開市個位先啦

有我陪你， 想溝都冇本了

咪gel住啦

84入

正股吸，咪撚柒

其實知唔知依家升緊, 係邊個買?

SOFI有錢無得溝
等個睇字
係咪得支牛先可以即時入$過數

由谷底到而家上左70蚊了

💎✋🚀🚀🚀🚀

呢下V真係

溝完之後終於可以將均價落返落黎

FT我屌你老母

溝完貨依家個價輸緊50%

同我一樣 由312 溝到177
87入左最後一注

彈出彈入
以後都唔使ipo了

山頂嘅兄弟等我哋上嚟接你哋💎🤚

冇力上既

今晚上唔上到3萬 沽空佬無貨可以再沽 一定要買貨平倉

無啲用呀幫你吹吹

連登淡友 屌哂你地老母個臭閪
做咩唔出黎關心下我呀？
淡友 我屌你地老母

笑撚咗 跌鳩咗咁多唔差在啦

升多個double就番家鄉

突襲完, 又開始禁低

係咪因為 ""GME 美交所出左消息...3-2-2021星期三開始...禁止造空GME"" 呢個利好消息? 所以升? 抑或空軍要掃貨啦?

魯莽駕駛

小股民心臟病
Sh Sh

未

Robinhood 操控股價。低價就俾你買多D 高價就限購。屌佢老母

Me2 SH to the moon or at least pick up those on$500

我信會, SH無放 都已經想死
仲敢入貨

gel ？

美國又禁買，禁買左之後好明顯升勢冇咁勁

完咗呢單嘢之後執得

屌你老母set唔撚到價呀

妹妹下咁 都係訓先

我溝貨溝到allin埋
但食棍都食到無感覺

我都set唔到，一set就取消，一萬都唔俾掛

呢隻股風險咁大
入得場就遇左賭波賭馬咁 all or nothing 啦
Paper hand 先係最蝕

Squeeze完？

炒股唔好SH !

聽日先停止沽空，重頭戲係聽日，係咪？

扮完未呀淡友

係咪又限購?

越cow 越多

又妹

上個星期2都差唔多

SH 啦

gme 之前有冇試過係咁,唔比人買咁狗

幾錢入

唔比沽，大户點會比你而家壓價

我依家想戒賭，有冇關愛坐

叫咩名

垂死掙扎都玩完

無離開過

顧名思義 佢自己交俾自己嘅

128.25 嘩

謙虛啲！

利申：SH + 心態調整大使

Name?

AMC同GME今日個走勢咁似嘅

有咩可能都一點

GME一開 一個淡淡，一個, 兩個 一定,
GME一開, 一個, 兩個 定落去,
GME一開, 淡淡氣流一轉
東南兩個放埋落去 GME一開,
淡淡，卜！一個, 兩個, 三個, 四個 重差兩個
GME一開, 唱淡氣流一轉

GME後面一位, 一落五位
GME一棍, 重差一位 重差一位, 走左去邊?
換手率, 兩邊一走 股市一開, 插返落黎, 唔需要唱淡
SH一開, 一收, 三七氣流一轉 六位淡淡 齊哂,

而家就幫你地上路 幫你地投胎, 閣下意思如何?

其實佢地好cute,好似動物咁一跌就出曬來

你呢個係指數

跌就non stop 升小小就停

咁狗？

見到reddit啲人話無限20股 所以90即入

入咗嘅唔好放呀

靜 ok?

好撚戇鳩 不如佢直接出嚟寫個價話呢隻股係幾多就幾多

取消左但見佢已經借左出去....

本身有張32857 想改一改就比佢cancel左 屌

95蚊再買咗

送佣

個128.25做咩

可以買100股

128.25@7k
邊撚個黎架

根本一鳩樣

硬返D

其實gel係咩意思

好明顯未，岩岩應該想開始SS,但因為d人瘋狂掃貨，依家又話禁買質返低去

ching ho ball

唔係日日一樣咩

精彩！80蚊果個位唔係人人敢入！

喱幾日都係咁

又嚟, 128.85有成20000股賣盤

食緊散戶d 錢

128.25

好多128放盤

你差少少74.22

正仆街 本身真係可以升好多

唔得，真係唔敢買太多
會爆血管

冇必要咁樣引戰啊

做多左啦老婆

10幾k 128.25

嗰幾間條線全部一樣

Bao klmgh la!!!!!!!

20k

128.25 頂住左

Ching你上星期去左邊

Paper hand真係抵輸
（唔敢講佢抵死炸）

我BB

佢一升返洩咗道氣其實好大鑊，依家個個想食棍加倉

明顯大戶壓價

點解你哋睇得咁準

大戶畫圖

又搞埋d禁買小動作

370

依個係今日出，但岩岩US有d券商又禁買

保護股民機制哭𠹌咗

又話唔俾沽？但而家仲棍梗

正股驚閪

好似仲多

128.25多撚到

koss amc gme三隻一撚樣

128放係咩心態

當交下學費
玩大股一樣會發生呢D事

靜靜地贏算啦

係到磨既

食哂

頂唔到，啲鬼佬hype mode

128
牛牛set50限價都唔比on9

又禁!!??

上緊

SH!!!!!別讓空軍平了！

我都係今日取消咗

一升又禁買，機構劵商玩哂

多到我以為停咗

呢種浮動渣10股已經係我極限

128 果20k賣盤頂唔到3分鍾冇哂

有冇link?

牛牛到睇到知sl%仲係120

我頂唔順
要訓了

Take from the poor and give to the rich

轉場去其他broker 算, robinhood 都onL9

今次輪到個球證(NYSE)企係SH友上
淡友輸得唔gur

放咗未 未放就唔使驚

我指其他股

屌佢老味
我仲要70之後出左去睇書屙屎
再睇已經上返去

仆你個街 冇入多啲 溝多啲

吹到你Diamond💎

但其實咁會幫咗散戶低位買得多，變相棍落成本又貴咗

Koss唔同，呢隻好似無得空，唔知點解好多衝哂入去

純9估

依家134到底128放做乜鳩
咩玩法嚟

會唔會係平緊倉

肯定唔係老散放

空軍又要燒多d 錢

最後cash一早奉獻咗俾$GME🚀燃料

升 禁買

跌 禁賣
wow America

本身至在參與
點知越溝越重倉

真，我地唔好好似淡友咁冇品

琛哥捉到條25仔未

大家真係唔好串唔想又見到班撚樣淡友入黎

唔呀 請我食lemon

點解而家先解封?

Emily

靜啦屌你老母

82入咗D

128明顯係機構,邊有ON9仔140唔放走黎128先放呀

GameSTop Shares Resume Trade, Rebounding; Stock Down 40% For Session

Melvin 仔會戰鬥到最後一刻

各位，你地心情而家係咪咁

咁多人扔貨嘅

唔好撚再禁買啦屌 公平啲得唔得呀

請問大家係咪依然SH到三萬？咁多人放風話1000嘅？

係，US又禁，你睇依家升幅同岩岩差幾遠

升呀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

溝左半個倉落去

CUM ON !!!!
DEEPPPPP VVVVVVVVV

可能USA太多人轉會

由359 宜家溝到237就算

又禁係咪cls

我地都想 但無say 屌......

岩啊

沽壓都仲係好大

屌你老母輸打贏要

一下放過20000股喎

再撚多鑊真係心臟病

可能諗住啲人走晒所以放番，點知一放升到驚即刻限購番

emily ratojkovski

我都係 溝左啲諗住早啲走

一定要賣先至可以推高

SH

83追左d 衝牙

係咪掛唔到賣出？

燈都未轉可唔可以唔好咁囂張 唔想睇兩邊傻鳩喺度吵

之前大戶迫9人禁買
咁做多果班大戶反擊 禁沽
之後自己買貨 迫沽空佬收皮

美國愈敢做我愈開心

Ss

本身想訓，但見又升返，驚錯過歷史

搞到我唔敢改

$145追咗就即刻禁買

希望大家最後成功 贏到錢一齊捐啲出去 612又好乜都好

利申：本身賺緊十萬到而家變一萬 一直冇走過

1000 真係偷笑啦仲三你老尾咩

空軍: last change了

啲data唔update 永遠唔知依家個數係幾多 我堅信HF唔認輸 上星期加沽 好似卡數cum卡數

讓我們賭至瘋狂吧

賭埋今鋪繼續沽空

其實係聽日開始禁short 今日空頭出盡奶力質低個價？

依家賣個D明顯係機構
出哂新聞真係傻鳩先放

RH唔係可以入100咩

屌佢解禁半個鐘又禁？

留名睇淡。

1000會放一兩股回本
之後果啲可以坐到銀河系爆炸都唔驚
70@270

點都估唔到壓到 $75 交易所玩野
依家仲點壓返落去

未轉粒,唔好GEL住

同路

買多5股, 雖然唔係最低價, 但都幫手吸下貨, 等suits入少5股. 蝕多D

血洗robinhood啦屌

真大芋

加油啦各位，如果真sh唔使成日睇住個價啦，set價再撈

最後沽埋今日，今晚坐穩

............................點cum ar..........

S3 weekend 話得返40% reddit 話轉左計法....

淡友今次係咪上得切車
所以冇淡友了

又話SH等啲大戶掃到冇貨先搵人賣一股三萬強平？

大戶盡地一鋪大手沽空搏散戶睇佢升唔起

限價係咪照舊 32857?

又禁乜鳩

屌上到144又溶斷，停左又去番129，咁都得

想問而家咩情況
唔敢開

再買入先，等今晚$300

美國證監真係仆黎，唔比買都唔出聲

見到佢哋都覺得攰

做空真係好大風險

128 呢個位有咩咁magic chok 黎chok 去

128啲貨多到

前後都要......

DEEP V

其實完完全全有人控制個股價 (gme 同amc 一模一樣）
點解會覺得佢有得升 唔升都係佢控制

應該180囉

加油！準備上太空架啦🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

128.5買左小小 幫手清咁D

無岩岩開市咁多

又唔準買啦屌佢
佢真係駁拉

開始有錯覺呢D先係玩股票
晚晚都精神緊張

如果明天禁沽空
今日一定壓低先

想問係咪照舊掛32857？

x2dklm

串唔串都係會入架啦由佢係咁追擊我地啲手足

梗係覺得trump 有出手，biden 淆底

好明顯就係有大户壓喺128.25，一上又壓返落去

最多賺過20幾萬 都無走過 最後真係賺唔返唯有當唔係你財唔入你袋

想問依家邊間證券禁買左?

一時衝動嘔返一皮野出黎

其實得加沽條路佢揀
反正都破產 破一百億同破一萬億
分別都不大

128呢個位keep住1000股單頂住

比股票玩緊

真， 靜靜地啦

贏咗先都未遲

好多128.25

128
128
128
129
129
128
128
128

不如大家諗下點解要壓住128依個位

x3

SH啦Ching
宜家走真係好唔抵

give me that deep fucking VVVVVVVVVVVV

縮晒量啦

頭先V上黎果段大棍落應該係平完淡，搶到無盤

點睇佢有買?

你係清又嗌我清，我好亂啊媽

same

gme事件最大贏家係Netflix
一蚊唔洗出就有個咁既劇本

128-131 磨到

128係咁扔貨出黎

好難消化

我都想知

Robinhood 必須死

機構點都要平
咪壓埋今日囉
聽日點都要買架啦
佢投降唔=任割,一定係要蝕最少咁平
今日企到150,聽日先有機上250
成個SS應該600-800就完

128.25 似低位買落嚟嘅大戶散貨

邊個128狂掉貨

D ibanker真係抵佢地咁高人工

晚晚係咁

好撚7多125 126

你地宜家均價幾多

磨完未

有無可能有大機構/股東同空頭deal左128?

128.xx幫手食左啲！集氣

大家都好有定力 我本身仲係學生哥 本身可以清左大部分學費 但最後忍左手 比老母話我傻

咁都有女溝

又喺咁妹吓妹吓

今日收$125，留名

應該要走？

咁好事定壞事...?

X4

本身賺70 萬 到而家蝕2萬 sh緊

$330溝到$157

講左限買去到100 而家又禁？

又棍？

小朋友行開

未見過人食檸檬咩

邊到睇到又禁人買?

X5 diu

輸鳩咗會唔會唔拍

點解要壓128，ai點計出嚟

開始唔郁，係咪嚟料

股票市場永遠有機會
今次學到嘢當交學費囉
反正又冇蝕

this is da shit !!!!

定左128平倉？ 屌你老母唔比個價升？

shhhhhhhh🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

x6

我30K
-9K

大機構大戶真係玩晒

好奇怪咁跌

RH呢幾日得罪曬兩邊
你不如破產啦

120

好奇一問，其實大家點肯定GME依家機構未平倉 or 平左倉？

209@100

我咪一樣係學生一樣輸緊20000，我都未走你走?

最好聽日先醒，聽日佢冇得再short gme

剛剛沖完涼，仲妹緊

拆咗彈

又禁買
不如封盤比我瞓啦

又黎啦

戇鳩鳩

CLS 114 幾十K貨掉出黎

冇錯，今晚都壓唔低就仆街

又落番

試下係到傾心事

又一下由120跌落115

114.85又黎了

又禁買？
邊度有sources

114又碌落山

係，佢一見升到熔又淆

屌。。。。

想睇

完全唔透明 靠估

差唔多

棍溶 淡友進場

掉咁多 玩緊咩

9upper

我hold啊 💎✋ 我再入返拉低成本價 都唔差在輸多百

咁多賣盤？

搏到既唔止清學費 大大舊錢
搏唔到既咪生活照舊 辛苦小小還左舊錢
反正唔算太大舊 係辛苦 但同個回報比微不足道
所以先叫人唔好孖唔好ALLIN

禁買係合法？

本身賺二百幾萬，而家當發場夢都係咁

其實真係去到自己服自己

贏左真係即刻開po屌鳩佢地

咩事

RH 真係要血洗火燒先得

求問
點解聽日無得再short?

屌到佢出水

又斷dllm

mcm買咗

平哂駛花式控價

原來死貓彈

死前最後一搏

升到$30000夠玩幾耐

*mgm

依家個心雄左
佢點掟大貨黎壓未必吸得返
心態同一開始唔同晒

好好彩77入到

似紙房子咁

RH 又禁返？？？？
有冇link
我去個廁所姐

棍10K @$114.85

其實唔係輸d咩
係輸唔比人買

the big short最後都係wall street大勝

會拖埋關連機構落水
到時系統性危機
可能咁先迫到 NYSE 出手

唔得閒傾心事

唔撚上1000我點溝貝絲呀

壓緊, 120突然大單賣114

仲買到? 有鬼佬話bam左既?

我20 》 2

連登邊有女

X6

聽日開始short sell唔到gme

不如好似捉圍棋咁，封棋，聽日再捉

沽空同沽都未識分？

我思考左呢個問題好耐，因為基本上其實全世界都係靠估。如果機構未平倉就自然可以SS啦，但係如果平左 or 平左唔少咁咪失去左原本個目的？

首期

真咩？

今晚會有最後掙扎

買嚟就係等SS 一齊hold SS嘅機會就愈大
hold唔起本身就唔應該玩呢隻
美股大把炒股/投資股你玩

好睇？ 未睇過

做好果班大戶會接實架啦 驚閪

110走左，好唔好入返

107 cls

睇個勢今個禮拜有機會升多浸

114停左

其實係 佢有晒免責條款
同埋佢大條道理唔做你生意 無得買賣無得收comm

經此一役會唔會看破紅塵 變風dee

人鍾意睇悲劇

最後一棍掙扎 想嚇啲以為最後逃生門嘅傻散

點解之前唔考慮攞返本金加一部分利潤出黎

上星期都玩過啦

等緊佢地出場9up

佢下次跌到落雙位數孖唔孖得過 定等佢出沽空率先

你走啦

Short唔到咪姐係唔會再有short嘅option?變左平倉易咗？
Sh

準備入

平哂就唔會日日出黎講呢樣講果樣
一早靜靜雞PUT爆佢

都未結局

叻

入
然後hold

X7

平左一早回歸應有價值啦
就係個個都估估下先有得玩

過山車 CLS
仲使訓既

sofi撚準備收皮

風清

又綠跌紅升

好凍

升又禁買 cls

75蚊抄底入左既人係到⋯⋯

當災難片拍囉

我諗法係可能d機構有用long call hedge
但總之會有人要還債 S唔SS到 難講但應該會有d野睇

個人用volume估，綠棍之後d volume都咁低

又左手交右手
聽日打撚死佢

停左114?

唔好入啦 玩第二隻啦

機構係咪爭住走佬

一鳩樣

召喚。肺淡

想自己投入啲，同埋leave no one behind

我睇咗幾日都喺一屌樣

美股d policy可以咁亂黎真係好失望
利申第一隻就係買gme

抵佢變螞蟻集團

又做乜鳩

係 所以咪係賭錢 無人知佢有幾多貨係手

孖就唔好買

RH真係燒撚咗佢算數

GME同AMC走勢完全一樣

加油

幾好 好應景

你上面大把人

末日狂奔

禁買禁沽空得都知咩事啦

到時唔會見到有人

respect巴打

嘩 好撚勁 點做到

淡友最後幾個鐘
玩盡佢

升未呀好悶呀

今次之後應該收得皮
邊個仲敢用佢

唔好孖

係一樣

X8

支牛又cut晒10000up

山腳位黎啫

我竟然執到4-5張平call

頭先唔係話買起咩，而家咁易收貨

一升就禁，一跌就放，屌你我都做到交易平台

:~解釋下 sh需要多d信念

20@80

無錯

班on9淡終於死撚晒 鬼唔撚望你成家to the Jesus
想正常討論下都要bin人 你唔買咪死撚開 搭乜撚閪嗲
大把人個心態係all or nothing
升咪開心講下 跌咪發下悔氣 咁都追住人唔放
有時唔係無曬人 係人地根本唔撚想理你地
屌你老母臭閪
祝願持有GME嘅大家to the moon
傻淡to the Jesus

好 準備瞓覺

其實而家AMC 同GME 都係大戶用緊bot 做緊市, 你地可以睇下GME 同AMC 條curve , 升跌幅度都一撚樣, 聽日班大戶冇得short 先見真章

唔好了

一股都無放？

係咪算利好消息

三百四百果啲見到屌死你

巴打啱 做人唔應該貪心 ss到就當贏 贏多贏少都滿足

332都未出聲

講撚咗幾多次唔好撚孖
去到百鳩幾個po重有人問呢啲問題

平倉都係要買貨..
以我理解係用唔到ladder attack

少少凍

我都覺得自己好準
不過實際成交係140

麵神幾世?

去入面個short restriction list，2021，202102個excel表，入面寫住2月3號開始禁short gme

呢幾日都係咁

本來全世界死老豆老母咁款

而家又做熱返個市
Wallstreet 班撚樣係咪得罪人😂

但個restriction聽日deactivate wo

自己睇啦

一樣喎

少少？ 213

今晚禁買果間好似係revolut

Well said

想知點解仲要叫人SH,明明大單中單係咁走，佢唔值呢個價，依家係慢慢跌，佢最後會跌得幾蚊，仲叫人SH係咩心態？

想屌 但算啦 無氣了

唔比買呢招真係玩晒 希望rh比人告到破產

你一隻錶都唔止啦

你真係on99
SEC 201呀

冇

所以佢今日應該會盡地一博
聽日就冇得再玩ladder attack

370呢度

屌，FT又掛唔到

135都叫凍

我300都一樣有貨

x7
仲要係149

又棍升

koss都係

係 頂埋今日應該無ladder attack reddit既人咁講

80 蚊個時？

我支牛無事
反而FT俾人cut哂

兩邊都比RH撚緊

On9 FT
跌就比掛32587，升就取消個掛盤

無大心臟 當你見到又跌少少又會忍唔住放
放左仲入乜鬼

聽日係咪準備不問價掃

332同伴

山頂好凍 大家sh呀

420都未出聲

舊單冇事

唔洗玩到咁大既

好奇怪 一時時

又唔係咁計，兩球野放你面前喎

直插

點呀你又信埋啲fake news
又動搖呀死埋一邊懺悔啦

巴打 收手吧啦

nba 你最後1分鐘贏緊100分會唔會係咁叫暫時停傾戰術?

又溶斷
玩完

掛唔到訓唔著

聽日係咪冇得再壓價

both

同意，賭場永遠比唔到既值搏率

佢地入黎同你驅魔呀
成班當自己聖人咁 屌你老母我冇錢玩咩
唔識睇圖要你班白痴黎分析

咁既心理質素去玩 2800 啦

x8
148

我係太空

學生又點 個市同你講身份？

280

我無話我識我引番reddit既人講法

肯撚定未平啦, 平左仲駛乜做市

354 here

x9
140

299@12

定啦 賣到差唔多冇貨

SET 定$75
今次一定要溝到

我本身都賺一球 而家仲倒蝕緊

Sorry 係我接左你

又幾搞笑
一時比人買一時唔比人買
咁撚仆街
真係唔想做生意

我自己估HF 突然收到通知唔比short, RH 突然又比人買返 唔知點處理， 而家格硬出棍整停唸對策

高登仔牙風？幾多年無見

好撚心你啦robinhood 一限又趺

學joker咁當燒撚咗囉

冇美軍幫手,我地搞唔搞得掂嫁

OK, 山頂見

就係搞咁多小動作先知佢未平

Restrict係完全禁？定部分限制？限到幾耐？

屌 真係精神分裂 岩先跌到仆街 之後解封又升返
依家又唔俾買又跌

搞轉個party先
x4 210

咁係咁嫁啦 當交學費lo ching

short ladder完mm要買返
Melvin一堆naked call要cover
short sell要cover止蝕息

你呢度最多咪大帽山
利申：喺喜馬拉雅山腰

點解唔溝淡

你都幾撚好野 佩服